買保險定買股票較易賺＄？

如題

保險唔係攞黎賺錢

保險你唔出事可以話係100%輸通漲

保險係比人地呃你錢

但係買股票成日跌

投資涉及風險 唔想冒呢個風險就做其他資本增值嘅方法 唔一定要股票or保險

有冇其他例子？

牛熊